自我介紹 誠招女友

本人22歲

中六畢業 差不多全部u
跟住走去讀左兩三年ive
Highdip畢業
依家做緊電工學徒
月入15k左右
住公屋

冇特別興趣
打機 篤波
同fd 吹水 hea
依排學緊整甜品

食煙
唔飲酒
有粗口 （視乎場合）
唔叫雞

爛面(冇得救）
有白頭髮
J短
快射
粗眉
1米71
瘦底
依排有做gym
唔靚仔
應該未去到樣衰
不過皮膚差 所以影響到個樣 接近樣衰

自己唔算大洗
願意洗錢落你身上 （應該）
專一（掛）
想結婚生細路（能力許可的話）

短期目標
1盡力搵最多既錢
2整到好味既甜品

中期目標
1儲50萬 3至4年內
2電工師傅
3整到好味而又靚既甜品

長期目標（盡力而為）
1開一間甜品鋪仔
2上車
3擁有一個幸福既小家庭

基本介紹係咁上下
不過始終都係文字介紹
要相處一段子日先

$300/h 唔過夜，洗費你比

嘩 d女俾你溝撚晒啦

你仲夠膽出街？

人生贏家

咁抵呀

係架

贏少少咁啦

其實你都有上進心 😂

竹門對番竹門希望

有興趣 pmed

各位絲唔好同我爭

唔係掛 多謝

大家都HD畢業，見到dse全u都讀得即時覺得讀HD好垃圾
Btw電工都係得15k睇黎白手興家喎
興趣多你5、6樣到，音樂同煮野食、甜品，同樓主差唔多
都係公屋仔，不過中四就出黎做野，技能多樓主少少，識煮西餐、整甜品、沖咖啡，係飲食行業崖左3年幾好短時間但學識好多野
利申：3年幾轉左十份工，份份都係學熟學識就轉，唔好屌咁大力
今年grad做緊文員打雜仔18k

Btw樓主有心有力可以再努力啲，話曬都係含住屎出世

冇人同你爭

漏左重點 都係22歲

又唔係屎既
銅鎖匙姐

你好條件d喎好似

小妹都dry左好耐想識男朋友仔

有冇人想識我

條件唔需要好好不過起碼要有上進心

Pmed

扮咩姐你